噚日中共底牌已揭

從地域上，遠至新疆、西藏，以至隔個海嘅台灣；從時間上，推到番去8964，遇到民眾反抗，中共無一次好似噚日咁低姿態…

噚日中共記招已經揭左張底牌，只要人仔唔係自由兌換，大陸唔使旨意有任何一個城市可以追得上香港，深圳、上海無可能，北京、天津、廣州果d更加唔使講…無論內地五毛三毛一毛點講都好，中共對香港根本硬唔到…出老解? 根本白痴，大陸佬係要錢，佢地唔想end game...

唔出得老解，如果要硬黎，就只有靠香港班狗，可以預期，黎緊佢地一定更狠更狼，但係你一次當你打傷加拉埋都係一百人唔夠，最多扣48粒鐘，背後仲有幾千幾萬輪流上，你拉得哂咩? 狗就得三萬幾隻，連埋社團，都唔過五、六萬… 只要大家每個星期持續出黎，一路頂住，政府想硬黎係收唔到科…

要頂幾耐，依家北京開緊北戴河會議，今個星期同trump trump講數，黎緊十一就係佢地七十周年大典，十一月仲有區選…佢地依家一定好心急，我地扯啖氣，捱埋佢，總會見到出頭天…

林鄭重度抑鬱入療養園靜養，張宗署理特首六至九個月，改組司局長同行會，掃哂鄭若驊、李加超同盧偉聰落黎，警隊由管理果邊二哥上位，壓住炳強，之後再換新特首，重啟政改… 以上一切，係有可能，甚至係愈來愈近…所以，依家已經係黎明前嘅黑暗，手足，我地一齊，用番袁崇煥將軍果句: 屌啦媽!!!頂硬上!!!

老美話10月1送大禮，聽住先

發完夢未？

ager

一定要撑住

雖然係FF
但打住飛機先

民主會戰勝歸來

推

未有自由西屌既時候打下飛機都好既, 不過打完記住要繼續爭取自由西

中共好要面
㭍婆仲唔回應
十一就有排玩
今年仲要撞正70年

官警黑已經直接撕破面皮啦屌
仲要同佢客氣?

你老尾
共產唔回應五大訴求
準備10.1收大禮

push

一齊頂硬上！

Push

agree

咁香港咁重要 其實過左2047後 係咪都會有機主動永續基本法？

佢地係拖時間 拖到"要起既野"起完 大家都係一獲泡

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

大家乜都唔做的話
未到2030
香港可能已經消失咗
可以參考澳門現況，差唔多變咗珠海市澳門區

講真
上海係追得到香港嘅，一早就追撚左啦
一國兩制，人地唔係信你個一國，係信你兩制
你係都要將香港變到好似大陸咁，咁人地仲要黎香港做咩？

香港一路幫大陸洗左幾多錢？
無香港大陸今日都未必可以咁大聲講嘢
要靠隻雞先有金蛋，宜家又想殺左隻雞

所以唔好停，外面勁多維穩狗叫緩和一下

兩個角度
琴日個記招係比支那人睇
其次係講比警察聽
話支那唔會當佢地係condom
但共產黨嘅野 諗多諗就知唔會值得信
警察同共產黨準備好一齊死未

一國一制

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

多謝提供飛機文
中共咁易跪低就好嘞

另一意思係穩住警隊就可以穩住香港
所以我地要用一切手段令警隊瓦解

全力爭取中共70歲封棺

國際局勢好關鍵

賀鳩佢七十大壽

但你地制係識搞惡作劇級抗爭
一隻狗頭都攞唔到

好團結咁各有各做(?)
互扯後腿仲用不分化自圓其說(?)
你地好有共識咁認為 唔需要共識
把口團結,實際做到出黎根本一盤散沙
係多人, 但一出親事就四散
仲鬼咁多廢話話築略

全部行動矛盾到極點都無人出聲
人地都一早睇穿你班廢物底牌
有乜可能唔輸

隨便負皮, 話你知, 無用架

大陸無得硬咪叫港共硬lor，我地要做好準備應付更癲既狗！

至少11月前要管理既郭狗, 取代行動既鄧狗上位
黑底鄧狗無人性, 出實彈都似

林鄭重度抑鬱入療養園靜養，張宗署理特首六至九個月，改組司局長同行會，掃哂鄭若驊、李加超同盧偉聰落黎，警隊由管理果邊二哥上位，壓住炳強，之後再換新特首，重啟政改…

諗下都開心
繼續發夢先

屌啦媽 頂硬上！

Trump! Do it
Expel them from US, and send them back to Chi na on 1 Oct

黎明前既黑暗仲未到

又要打字, 唉

中共自己已經夠麻煩, 由華為公主事件開始, 貿易戰, 抵制華為5G, 外資工廠撤離潮, 華南水災, 每一件事都已經搞到中央政府疲於奔命, 即使想用印銀紙解決, 短時間內都印唔到咁多, 香港響中國地圖上細過一粒鼻屎的地方, 由6月頭開始, 不停上國際報紙頭條, 要中央政府撥時間出黎處理, 原本港人治港, 諗住選個林鄭出黎可以擺埋一邊, 等香港自生自滅一段時間, 得間先處理, 點知佢不停搞事, 連習大大去日本開G20經濟會議都不停咁比人問香港問題, 你估習大大真係咁得閒。

唔岀解放軍嘅替代品就係將香港警察變成解放軍/武警咁

香港警察 論裝備 論經驗 論人數 論觀感 都好過駐港部隊 中共實好好利用加強控制

可以噉認，但要認清依家乜柒都未爭取到

噉諗*

二哥上位會唔會仲仆街呢

未。一日未夢想成真都唔會停止發夢

推！

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

頂 住

第二個二哥上都唔會有分別 認清現實未 依家係爛到入心

唔該唔好睇少香港對中共嘅影響力
香港係中國唯一一扇國際認可嘅窗
無佐香港 歡迎一齊睇中共耗盡氧氣

對應返之前有巴打講，鬥贏黑警，就接近勝利

中共同林鄭連形勢都未識睇，越來越多人表態反對政府，抗爭者連前途同命都唔理，仲有得輸咩？
政府跪低係我哋贏，逼得到黑警開真槍又係我哋贏，出解放軍攬炒我哋仲贏得開晒巷，有可能輸？

依家縮 之前被捕d義士
加埋之後嘅大搜捕
出過黎嘅人都會仆硬街
退一步即無死所

團結就是力量

大灣區一路融緊香港
到時香港就唔重要

同意

頂硬上

所以絕不能退步

其實共狗好撚驚你地對準佢地
話就話係佢地底線
但如果你地對準共狗繼續抗爭
即係將共狗同香港放上國際
共狗係國際層面如果繼續無行動/示弱 = 無面
共狗係國際層面如果強硬 = 自爆
咁就解釋到點解尋日出口術話底線係唔好對準中共
同時亦都以咁低姿態去發表言論

羅素定律

黎明前嘅黑暗 係至撚黑暗

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

仆街中共一貫做法
有好處就利用香港幫自己發展
到依家追得上就話香港發展不及大陸

各位手足 一定要支持住 唔好放棄
不分化 不割席
光復香港 時代革命

屌啦媽 頂硬上

老實講
就算有香港
人民幣要國際化都係漫漫長路
冇香港就更加唔知點攪

休息一下 10-1再來

雨傘個時都睇過咁上下嘅文章

只要頂住，我地好大機會贏

祝中共長命70歲

咁ching你幾時拎狗首及？
必定成為香港大將軍

屌佢老母
就係要攬炒逼佢出老解
唔出就同佢玩到支爆
完

希望

而家啲p牌愈黎愈高質

屌啦媽！頂硬上！

頂!

琴日陽光咁講
支共只係要香港人再次係佢SET好嘅箱入面爭取
利用恐懼、唔想亂、疲累心態、給香港人少少甜頭
實際係更強烈打壓到香港永不返身
就好似林鄭嘅天星喜貼街
支共會休息但不會放棄進逼
SET底線只係做分化、統戰
幾十年都係先滅最有力、最威脅嘅敵人
之後清洗無力和理非
支共KO國民黨,之後對付支持自己嘅知識分子
支共真係好驚出老解,香港冧

所以要出櫃揸莊
支共欺善怕惡好驚出老解,香港冧、引起支爆
我地就係支共個春袋條賓周
用下體控制大腦
香港人先係莊
點樣玩由香港人話事

準備入大直路喇，撐著捱埋佢呀

做人冇夢想同條鹹魚有咩分別

屌那媽頂硬上！！！

我地勝在人多
係贏撚7硬架

堅持到底

唔在乎敵方仲有冇底牌
只知：想大我？你大得起咩仆街
出核彈啦笨

P牌大直路推爆！

焦土派表示9/6一路走來好撚累，好想endgame

快出老解！

出面班人話唔要大台
唔要組織
唔要領袖
要各有各爬山呀
一個不能少跟住比人逐個擊破完
好似無事一樣咁

仲將乜撚野軍
發夢啦繼續

流水社運繼續

頂住啊

仲諗住係體制下 選新特首係幾無腦先講得出

邊度聽翻黎

香港D錢支那當係最後救命用
所以點都要唔敢出老解
惟有放更大權比黑狗
黑狗而家叫勉強頂多陣
佢地冇咁多人可以換人手

光復香港，
時代革命！

禮照收，街照行!

林鄭有抑鬱係堅？

警方高度肯定，武力一定升級，
水炮車又出，要頂一定要偏向和理非

頂住丫 手足 有位要識閃比狗打傷左真係唔撚洗出黎...要諗多d計玩尻班狗

頂撚住呀

屌啦媽!!!頂硬上!!!

10.1 保證有大禮

中央無否定成立獨立調查委員會，
件事完咗一定會清算失控的武裝力量

詳見美國個香港人權法案
佢吹到話跨黨派支持 一旦通過
最快10月1號新一年財政年度就可以實施
聽住先 街照出

MAKE SENSE

頂住

黎明前既黑暗係最黑暗香港人加油

加油

頂埋佢！

呢啲就算達到哂
都係冇用
達到仲差過達唔到
市民會以為贏咗放鬆警惕，但其實冇贏到

心水清

繼續努力！香港人加油！

幾時點佢地收工！屌9佢，還掂都係黑社會，打到佢地飛起

咩叫只係100個
一個都嫌多呀

咪撚岸尻

中共同坡狗合作

香港仲大鑊

支持 但袁崇煥我就不了
唔係條廢物撚屌 成個鬼咁
明朝再多災多難 都未必比清狗最後座大
明朝唔滅 無清 就唔會開歷史倒車 就唔會有共產黨

70周年10月1比美國制裁高官

Agger power push

頂硬上！！

咁其實唔使咁密，兩個星期甚至一個月一次又如何？

只要是正確正義就堅持哪怕孤身一人

估唔到依篇短文有咁多手足留意...

大家回覆，每一個字，由簡單一個推，一個push，到正面反面我都有睇哂...

的確，可能真係打飛機，不過由69到依家，我地有邊一日唔係發夢... You may say I'm a dreamer, but I’m not the only one ...

寫依篇重點，係見到好多人就個運動就黎散，又話要暫停，好多負面野，所以想講番d正面野，balance一下，我地都打到依個位，無理由依家咩都未拎到就話要停，要抖囉... 咁多手足付出左咁多，我地要幫佢地拎番個公道... 而且，我地唔係一定輸，我地係有可能贏，只要大家肯繼續走落去...

係唔係每次出黎都要搞到打邊爐咁番屋企，前線可以傾，我尊重大家決定，但係唔可以依家就話唔出... 我地要撐落去...

星期五公務員集會一定到!

8月5號，我亦都準備左罷工!

I hope someday you'll join us, and the world will be as one…

金融股巿幾多大陸政企在港

冇埋香港佢哋食得屎

唔好太過樂觀 但都唔可以悲觀

push!!

佢地都心諗萬一警隊調轉槍頭唔聽支那話都幾頭痕
都度緊計清算警隊 用公安算
到時3萬警狗失業

仲有台灣大選

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

黎明之前一定係最黑暗 撐埋佢
光復香港 時代革命 5/8 大罷工

我朋友分析, 而家上面唔係怕你 700 萬人, 係怕香港經濟差而影響到佢地
點樣動搖到香港經濟先係關鍵

所以全民罷工 (唔係罷1/2日), 每星期罷一次, 尤其對全球有影響既界別︰
金融
航空
其次, 運動要持續落去, 唔好灰心
而家大陸最怕乜, 我地就要大大力咁推, 例如香港 - 自由港和單獨關稅區

回帶返上年年底李克強同林鄭講乜︰

國家總理李克強日前會晤前往北京述職的特首林鄭月娥時，在開場發言中，特別提到「在國際形勢錯綜複雜的情形下，香港作為自由港和單獨關稅區，經濟保持了平穩增長，來之不易」。眾所周知，在這些場合，領導人所說的每句話和用的每個字，事前都經反覆推敲。在以往的會面中，主要是談特區參與國家發展的李克強，今次特別提到香港作為「單獨關稅區」，比較罕見，顯然意有所指。

屌哪媽
頂硬上！

各位兄弟要捱住! 半年好! 一年好! 捱住
只要捱過呢關 以後都係香港人話事!

美國空母過台海
外交部就係用呢d 用詞
者係大陸完全無符，唔敢出軍，垃圾

雖然幻想總是美好的
但我地真係要頂住，因為我地今次一輸就再冇下次抗爭
我地冇得再退嫁啦！

唔見得光既錢 唔靠香港
唔通靠澳門d賭場仔咩
呢樣野大家都心裡有數

屌那媽！頂硬上！

我哋10.1都送份大禮比佢哋
民陣快啲手入紙國慶大遊行，目標人數係多過71

未 今個weekend又發過

奧聞嘅藍絲帶好無性…

10月1 我地送份大禮比佢地啦

中美貿易戰好大件事，對香港呢一刻完全硬唔黎，當然香港呢邊亦要有所進退。

其實遊行完唔好留，浪費啲狗精力同時間，留命等十月先再玩

屌 頂到十一

我地扯啖氣，捱埋佢

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

讀到最後佢「屌啦媽!!!頂硬上!!!」，打咗個冷震。

屌啦媽!!!頂硬上!!!

長期鬥爭, 香港加油.

數據反映一切

冇左香港大陸含撚都唔掂

老解肯肯定唔會出

PUSH!

出得雞尾酒未呀

中共官員咁多資產同物業係香港
點會同自己過唔去出老解搞死香港

有巴打講得岩 而家要改變策略
大家繼續加油

唔係話打飛
但係抗爭一定要有信念
覺得自己可以贏
的確依一刻我地乜都未贏
但係請相信香港人既力量
大家頂住！

頂住吖！

唔理咁多
丁左先

頂埋佢呀

頂住呀

10 1升旗

正！推撚死班仆街

總之唔撚理咁多85一齊罷工

其實好多撈偏既都火滾
同字頭唔同水都係到嘈
黑底都利用緊元朗件事
係到搞清算 好多黑底唔靠中共
上哂岸做偏但合法既差佬都無計
反而大陸好多官靠香港穩錢
依家甘多借貸公司d錢邊到呢？
無拉拉香港甘多熱錢俾人借？
大陸利息上限24香港60
紅土一車車既自由行
客係大陸d官包庇搞落呢
珠寶場係本地黑底開既
大家穩錢 係元朗果d怕俾人搞丁
先刷中共鞋 好多睇唔起元朗d字頭
呢排元朗d大佬都唔敢出九龍丫

今次係長期戰 無必要一下通關 打機最緊要都係慢慢攻慢慢打

唔理乜事
總之頂硬上
頂到頂唔到都要格硬黎

屌啦媽！頂硬上

推
求下大家堅持多啲出黎遊行集會

香港人撐住

一向悲觀既我睇完都有少少安慰，希望真係咁

佢地真係驚，所以先封鎖媒體
大陸d人癲起上黎好得人驚

佢地驚香港亂，更驚大陸人跟香港一齊亂

所以我地行動正確，我地要繼續頂住

光復香港
時代革命

PUSH

我地而家要知道點玩，就係要捉摸到政府會點玩
香港人一定可以捱到好耐好耐

光復香港！
時代革命！

我哋仲有機會將中共趕出香港

留意埋e邊討論，岩岩諗到仲有一個重點，其實香港e家如果開始有軍火，真武裝起義，中共都唔敢出兵，只會放棄香港，

香港需要civil war

咁你又有冇發過夢

前面認同最後果段覺冇可能

點都好 要堅持開左個頭 冇退路了

頂撚住

唔送正衰仔

屌(林鄭)奶媽，頂硬上!!!!!!!!

唔係無可能 振奮下軍心先

香港人一定會戰勝歸來

大家頂住上
8月5齊罷工

詳細文件睇COMMENT

各位香港人，唔好放棄啊！！！
一定要堅持落去啊！！！！
五年前，我地失敗左
五年後今日，我地，必須要贏啊！！！

因住俾人話你掛住打飛機呀。

四面楚歌，內外受敵，中共將滅，復興中華

馬交自己庫房D錢都要比支那佬玩啦
2015已經發生

澳門計劃調動千億儲備 部份交予廣東省政府投資

其實個口風，似係好多野都未決定，例如黎緊應該更強硬定懷柔

所以元朗義士唔比保釋
屌佢老母

北佬係咁撚on9架啦

樓主你講嗰個大方向我認同
只要keep住運動個火咁呢場運動就一路有曙光
人哋民主社會韓國仔都要三個月示威
我哋面對嘅係地上最大獨裁政權
要有心理準備

晚晚嘈到777無得瞓，應該好快神經衰弱

8月5日齊罷工

屌
一諗到d黨報會影相，話我地出黎係慶祝國慶就想講粗口

柒十周年慶典

有阿Q精神係好事
但覺得咁樣幻想得多就成真就好膠
你估計勇武義士無限供應？
拉下一個拉下一個
而目前抗爭力度都細好細
都未放得開，道德都係規範唔可以太暴力唔可以殺對方
但對方心態已經係就算殺左你都無所謂
再咁落去，準備過住同3年8個月差唔多既生活
係街見到黑警隨時被睇唔順眼就濕你一鑊
睇住自己友不停被癡線暴力殘害都仲忍到手

「希望香港可以積極發展經濟」

大家加油

黨報俾豬睇既

希望夢有成真嘅一日
各位手足一齊睇埋個結局先